淫kay個仔日日望住老母個閪 遲下會唔會無咗性衝動？

習以為常